消防處：證實有消防員曾把催淚彈踢至空曠地方

警方周一晚上在黃大仙驅散示威者期間施放催淚彈，有網上片段顯示，有消防員踢走催淚彈。消防處回應，當時這名消防員發現有催淚彈落在消防車的車頭位置，為免煙霧影響現場消防人員工作，在評估現場情況後，將催淚彈踢至沒有市民聚集或警務人員執行職務的空曠地方。

處方表示，由於這名消防員當時只是執行職務，沒有對他作任何紀律聆訊或處分，消防處有收到與上述事件相關的投訴，會按既定機制處理。

消防處說，作為應急部隊，不論任何大型活動，必定會作風險評估，按需要制定應急預案，以應對突發事件。消防處亦備有相關指引，提醒人員在事故現場執勤時，須不斷評估現場情況，因時制宜，亦會視乎情況需要，與警方及其他部門協調，處理事件。

消防員無做錯！

bin c

唔明有咩問題
消防哥哥好型

消防員好波 支持！

踢得好, 踢開啲保護自己執勤時候既安全有咩問題 ?

死黑警又柒

有撚做錯呀

冇撚做錯到呀

消防好野~~左腳仔~

躝啦

收皮啦毅進仔

真心WO 其實有乜野問題??
警方不滿既話都作幾個理由出黎啦

On9警犬亂投訴

班狗真係私怨到呢

收皮啦死黑警，屌你老母，玻璃心到呢

你班黑警又會知消防遇到類似情況唔會踢走舊野咩

你們無做錯到系列

係啲毅進仔玻璃心姐，唔抵得消防員次次出動都一大堆人拍手，佢地就比市民圍屌

推

支持消防！消防只為減少受傷人數！

毅進仔

要同消防救護打氣

消防唔好跪低

唔通要消防食住煙咁做野？
投訴果d人 早日全屋燒清光

支持消防

搞一次撐消防 撐救護 集會，等班黑警再受心靈創傷

消防人員無做錯

你地冇做錯到!

反了反了

消防哥哥你冇做錯

支持

除左你班黑警冇人做錯呀
屌你老母

唔通衝過去聞咩

有咩問題？？

黑警係畜牲黎，邊忽係人

諗起當年迷你倉大火
幾多民眾送水送食物比佢地
反觀黑警要靠黑社會支持，收黑金，與市民為敵

Cls 係到講消防員冇做錯

重點係警犬做錯，而唔係消防員冇做錯

消防又撚狗

既定機制

其實岩 轉頭燒著部消防車重大鑊

消防

消防員踢開到空曠地方
請問有乜問題?

支持消防,救護人員係依個零兩個月展現既專業精神

本來行緊去做野既救護.一見飛天南暈都即刻去救佢

支持消防!

踢走嗰下好撚型

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

這名消防員當時只是執行職務

消防員好波

左腳仔，腳碗鎖實掃把腳，1睇就知踢開波

真係有人投訴

好想睇下班撐警藍絲狗有咩反應

一定黑警投訴

消防同黑社會勢不兩立

舊野喺消防車頭整走佢有咩錯

sor 禁錯負皮

你地冇做錯到.jpg

有錯咩？
唔通踢向人群/警方？用腳又安全過用手.....
應該要讚揚喎！

消防無做錯

戇撚柒鳩！又要消防做野，又要射tg去人地個到，唔踢走點做野呀

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

消防員 我地支持你

對個頭埋去係咁索好唔好？

要展示香港人唔係一味反政府 有良心既我哋係會撐到盡 e.x. 消防 救護 港台

好撚過班畜生 專𣈴住市民嚟扔 屌佢老母

根本就冇錯

全年請咁多狗把撚咩
比多d資源請多d消防救護啦

我無嘢講

消防員真心為居民着想!

消防員冇做錯

投你老母訴咩 ？
都唔撚知醜 人地做啲野就係咁讚
反觀某啲人

有乜撚問題

你地冇做錯到

學黑警hea覆

冇一腳踢返俾黑警，已經算畀晒面啦

毅進仔收皮啦屌你老母

消防好撚型 想食

Mon po狗
天地有正氣呀

關你撚事咩死仆街警犬，阻撚住哂

大家一齊跳

成篇野跟撚住黑警回應咁覆
鞭到啪啪聲

左腳仔好值錢㗎

犬類又柒一次

學返班廢老 咁唔鍾意消防 到時有咩事唔好要人救

咁近消防車，有錯？

成個催淚彈碌到埋你腳邊噴緊煙唔踢走佢唔通企係度索哂佢?

Hoball

消防好波！！！

如果呢位消防哥哥有咩事 一定要一人一email去幫佢呀

狗狗幾時都想消防死

消防表示
唔通你警犬真係大撚哂?
幾撚大都保埋自己友

其實真係無問題 佢係火燭車前面踢走 踢去無人地方
又唔係沖去示威者個到踢走 或者踢去差佬或示威者方向

消防冇做錯到

消防好波呀

你係咪唔明我意思
呢件事上係要屌鳩警察無理投訴
而不是圍爐為消防員打氣

消防又口罩又頭盔
黑警會唔會當左佢地係示威者
到時消防車大戰水炮車

消防加油

呢個要 特登請假都去

真係黨衛軍，阻住佢哋屠殺即刻投訴人

屌你老母啲毅進犬好似八婆咁好撚小氣

無做錯

咁都有得投訴

問題係消防太型畀人讚
班警犬唔撚抵得
On99
軍政府

多謝消防哥哥

我個仔大左都叫佢考消防
宜家多d同佢去做gym

支持英勇消防員工作

消防哥哥

同意
搞一次撐消防員同救護員集會,
話比全世界知香港消防員同救護員工作專業,不論任何政見人士包括黑社會(升天南),警察(斷手指),示威者都一視同仁去拯救
唔似得某紀律部隊又畏懼又徇私又敵視他人!

消防入職考試聽講有份mc係考短時間判斷再處理，唔係毅進仔處理到，所以佢地唔明唔出奇

收皮啦偽進仔 無人撐你阿
人地消防員先係做正確既野
你班狗仲以為自己係為"正義"
你地係政治工具咋 傻閪

我地下次大肆稱讚消防員同救護
踩撚死班狗
心理層面不斷施壓

我覺得兩樣都可以做丫

100%支持，一定去

消防萬歲

佢冇做錯到！

咁都投訴，on9架喎d狗

消防冇做錯，啲狗咪亂吠

消防民望高係有理由㗎

好正常嘅反應

正義的化身

唔準搞消防啊

睬佢都戇鳩

消防員的天職係救人

根本無錯

又唔係走入人群踢走佢，又唔係踢去黑警度，有乜好投訴

擺明落鳩班警犬面

消防做野唔洗你班狗教 投訴我?

人哋要做嘢 你掉個彈過嚟 人哋都未投訴你啦

有咩問題？
班狗想消防踢返俾佢地食？

黑狗個毅進腦呢世都諗唔明佢哋眼中90%時間打排球嘅人點解會受萬民敬仰

消防救護

Agree

消防哥哥 我愛你

踢走好明顯無錯啦 著緊煙架wor dllm

人畜有別 唔抵得呀

聽日和你飛

消防員哥哥超型克驚唔抵得

消防行過 市民
班狗塊面黑過佢哋老母塊閪

消防型警犬柒

完

邊隻狗投訴啊

屌打晒d警犬

所以？
果刻有個足球飛埋黎都係踢走佢架喇

消防處好波

消防員做野唔洗狗教

唔理踢彈嗰個係黃定藍都咁話
講緊粒彈係正消防車前面爆
而且又唔係踢返畀狗仔只係踢去空曠地方
咁都可以入既話消防執柒咗去啦

消防員救護員好波

佢冇做錯！

你地冇做錯到！！！

消防員值得尊敬

好波

講人話係唔同啲

之前又係FAKE NEWS 屌

消防好嘢

黑警比抵得消防比人讚

好波
消防叔叔加油

藍屍冇嘢反搵嚟反

小氣狗

香港警察根本就係恐怖組織，殺完示威者殺平民，殺完平民殺消防

消防ho ball

消防員
popo

班癲狗又吠

Big respect 消防員

撚狗啦
屌係老母隻狗d屎要消防執？黑警死撚唒全家

消防員冇做錯！！！
撐消防！！！

黑警究竟一日要柒幾多鑊

消防員係保護緊市民
而你班仆街狗係陷害市民

感謝消防員既專業處理

消防低人工過警察係痴線嘅

我可以大大聲咁講！你地無做錯！

警犬不滿市民讚揚消防員

香港唯一一個紀律部隊aka消防阿sir冇撚做錯

死私怨手足口警犬 salty as fuck

還彈有咩問題？

散仔協會出黎回應兩句先啦

粒催淚彈阻住人地返工 冇做錯喎

消防員你無做錯到
人民英雄

佢地冇上豬咀唔通坐喺到硬食呀

蒙哂面我想讚揚都唔得啊

唔通好似阿蛇你咁 將催淚彈射向自己人到咩

啱架喇，繼續對其他部門作對啦

阻住做緊野 踢開有咩問題？戇鳩鳩

唔踢唔通大大力索咩

重點係黑警話佢地錯呀 依家係重申返佢地無做錯

消防冇做錯到！

一定係狗投訴

消防民望 96% 完。

我仆都仆過去

想錫佢春袋

水炮車係咪勁過消防車好多

點解大隻消防哥哥會被，嘀狗投訴咖？
好嬲啊

一定要搞畀popp致命一擊

多謝消防

He did nothing wrong

一個救命 一個殺人
你班狗咪搞消防

支持消防
係班狗先會射向市民街坊老人院

拉大隊仆過去

應急部隊就算踼開個炸彈去救人都應該值得表揚，投訴乜春呀？識唔識嘢呀？屌

唔踢想班消防食哂呀，戇鳩

消防員同救護員係英雄

要快d搞

消防好有火啊

唔踢開唔交收集放放埋一齊呀?

[和理非]唔好再理冒警記招喇

入黎睇一睇推一推
唔好再幫敵人助攻

恥與同狗為伍

消防好波！

型

致消防員的信:日後如黑警屋企火警請勿破門入屋。等候戶主攞鎖匙回家才進入 免被警方投訴。

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

你地無做錯到

你無做錯到！

PUSH

聽日記者會問阿sir意見啦

班黑警都on99
個個都要企定定食煙架家下？

唔抵得人打波

惡人先告狀
但係好人就淨係識幫自己辯護 而唔去屌返轉頭

消防唔單止體能身高叻過死差佬，原來智商都高過死差佬好多！啲黑警知唔知醜字點寫㗎？不過醜字咁深，佢哋都係唔識寫㗎啦！唉！！

真係當正自己軍政府
食屎啦去

有咩錯，唔通射左係消防隔離要個消防逼住吸d毒煙？

屌你消防真係好撚英

原來消防員不可以處理催淚彈? 任佢燒??? 著火都唔理得?
黑蛇集團真係惡撚到爆廠

支持消防員

今個周六？
本身有無主題？
無就用呢個，打鐵趁熱！

Popo成日亂投訴

投訴該名消防員個位黑警祝你全家快d落地獄比🔥燒

咁都可以投訴咩

支持消防執行職務

黑警死撚開啦

支持消防！！！

尊敬消防救護
屌走香港警察

完全唔覺得有任何問題

警犬有得投訴
我地都想有得投訴呀dllm

香港勝在有消防大哥！

好波呀屌

Salute!
救人一命, !

消防大佬你冇做錯到

唔踢開佢唔通好似班popo咁掉去自己友到啊

消防哥哥好波！我地支持你

警察無朋友，講完

舊野阻擋到消防員執行公務
咁踢走唔得咩

消防員:"將粒催淚彈射過黎我地車頭 我都未投訴你 你投訢我"

屌你老母黑警真係馬撚又小器

犬 :

癲狗亂咬人

班玻璃心射上老人院都覺得無錯架啦
憑咩係度嘈

消防做嘢唔使你教

清防員哥哥

你地無做錯到!!!

無做錯！！！

大家都係紀律部隊, 消防奮不顧身, 冒住催淚彈雨, 沖入去救火救人, 相反, 另一個所謂有紀律既某紀律部隊部門，Le d係咩來？ 我懷疑自律都冇, 暴飲暴食

只許州官放火，不許百姓點燈？
Popo 催淚彈放題就得，人地踏走你一粒就唔得？
一定要硬食呀依加，仲要個嗰唔係示威者喎
黑警無腦真係唔係扮加喎

我愛消防

好人有好報

正常呀. 阻住救火差館門都可以踢爛你

消防好波！！！單手都屌撚死啲狗！！！

消防：你地冇做錯

支持消防執行職務！

支持！

家陣話你班狗阻撚住消防做野呀

救人果啲就有得投訴
打人果啲就無得投訴

我無野講

踢開有咩問題
你班狗夠拆人地路障

撐消防集會

消防 好波

消防好波

邊撚個投訴個消防員

黑警真係以為自己大曬，夠膽同消防隻抽

毅進仔又廢又玻璃心，同共產黨一鳩樣！相反消防員就有人性同勤力好多！

消防員先值得市民愛戴及尊重

講真今次真係有好多消防同救護上前線救火救人,真係好應該開一次集會去多謝佢地

有咩好投訴
想架消防車輾過粒彈？

斧頭對警棍

擔心消防哥哥

如果消防員執行職務
要受到紀律聆訊或處分
簡直係天方夜譚

消防員係真漢子

一個唔比人投訴既部門走去投訴人 笑話嗎廢警

Good idea

喂 粒催淚彈係架消防車前面
咁大煙 阻擋視線 踢走粒催淚彈 有咩問題先？
等陣前面企左條友或者有條友暈左係條路到
開車個個咪仆硬街

班狗on9亂投訴
一定係唔抵得消防員成日比人讚

處方表示，由於這名消防員當時只是執行職務，沒有對他作任何紀律聆訊或處分，消防處有收到與上述事件相關的投訴，會按既定機制處理。

白痴，佢又唔係特登去踢，粒彈係車頭呀

未投訴你班毅進仔亂鳩咁射

消防處有收到與上述事件相關的投訴

仆街警犬大家都係紀律部隊自己人都搞

黑狗下次記住屋企火燭唔好call消防,自己痾狗尿淋熄佢

消防只當D狗玩具垃圾咁踢埋一二邊

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

有冇得表揚佢？

呢個真 可以睇下同連農場點搞

呢啲咪專業囉 唔似你班警犬呀

適當處理危險品
恰當做法

消局做實事
班狗賊

黑警以為自己乜撚都啱、以為自己係大陸公安惡撚哂、咁撚鐘意用中式管治、舉家搬返上去喇！

有咩好投訴

你無做錯！

警察連消防都想屈?

消防處好波！
消防員好波！
大家都系紀律部隊 果D 真系不知所謂

消防
黑警

吾抵得消防員民望高佢幾倍

邊撚個咁得閒投訴消防踢走TG, 真係一條PK ...
消防個下真係踢得好有型。

我直頭吹大雞又點話

個答法根本係用返依家黑警個口吻撚尻黑警

人地都升到老總級 洗撚驚你投訴咩 都係寫份statement 算撚數

唯一可以斟酌之處，就係消防員冒着生命危險用腳踢，應該直接開水後射過去

咁即係你之後射實彈
啲醫護人員唔俾拎返粒子彈出嚟啦

死犬犬，而家係你群狗阻到人呀

支持消防、醫護、海關、入境、急救、懲教大遊行

咦係咪漏左個？ 唔記得lu~

去信表揚消防員哥哥

push

#xm xm

唔踢走佢唔通企係咪彈前面係咁吸咩

投訴嗰個都有病
唔撚問邊個放D咁嘅垃圾響到
反而問返其他人點解唔清理好舊垃圾

毅進仔揾錢比人多
返工行行企企工作比人休閒
都咁小鳩氣去投訴消防？

有咩問題

人地消防員都知催淚彈好鬼毒，仲可能係過期既

又唔係踢返入狗屋 關你鬼事咩死差佬

賤狗搵個藉口投訴有咩問題？
反正佢地都已經話星際型大殺傷力武器

垃圾黑警妒忌消防員

消防員是對的！！

投訴個啲都on9

Push

免費送凍飲

回錯, 想回醫院冇飯食個post 😂

消防員加油

支持消防員！

on99
唔踼開佢唔通伸條脷去lam佢咩
癡撚線

處方表示，由於這名消防員當時只是執行職務，沒有對他作任何紀律聆訊或處分，消防處有收到與上述事件相關的投訴，會按既定機制處理

終於見返條腰骨

其實啲狗望到我地次次對經過嘅救護同消防車拍手，佢地心裡面一定好撚唔平衡

去投訴啦 有機制架 唔好吠啦
你地都係咁同市民講
依加又唔識善用機制？
成班狗都係垃圾

支持消防
消防員值得尊敬
黑警

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

支持前線消防救護

為消防救護加油
消防救護是紀律部隊之光
香港警察是紀律部隊之恥

警犬 唔告鳩消防暴動?

d狗實好酸啦

警犬又要唔開心了

消防冇做錯!

Mon post 班狗 唔撚抵得呀 ， 屌你老母遲下慢慢搞你班休班狗乸 ，冇gear 睇下你有幾撚串 幾撚好揪

冇問題

表揚消防

平時一定踢開波

消防好波
驚畜玻璃心

消防員 full gear 大約 30磅

都係紀律部隊
消防又會有紀律咁多
黑犬亂吠

黑警最好得罪埋班消防 與全世界為敵

踢咪踢囉，有乜問題呀！
見到出煙唔踢走佢唔通有得佢呀

踢至空曠地方有咩錯？ 就算踢去你春袋消防哥哥都無做錯到！

好好睇，loop 左n次

警畜亂鳩咁投訴
消防救護加油

黑社會又柒

消防大哥

有收到與上述事件相關的投訴
POPO 真心

踢咪踢囉

推推推，樓主快d開個post討論。

肯定係處理投訴科包庇消防員
要求成立獨立調查委員會調查消防員踢彈事件

消防:你班仆街黑警下次就踢返去你地到

消防警察本身都唔係好fd

何況今次大條道理要咁做點會比你投訴到

梗係攬自己人

佢向消防員隔離掉催淚彈踢走都正常姐

消防處有收到與上述事件相關的投訴
投乜撚野訴

下次踢去黑警個邊

係咪唔抵得人地消防民望高腳法好
咁你繼續民望只會keep著跌

亂咁射催淚彈，影響消防員執行職務

藍絲+警察

He was working ar!
He was not playing ar!

推 林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

We connect